各位巴絲點樣善用sem break

攞黎翻intern/parttime?

一係打工 一係旅行
或者both

睇下課外書

但我揾唔到啱我既part time

同條女去1個月旅行

打J，平日忙1日兩J，家陣得閒一日5J

無人諗住學新技能?

除左訓覺同食女
我會溫埋下年既野 今年成撚日最遲先溫好唔開心

養生

灣仔開馬欖

訓教

考車筆試
Ielts
Intern
Summer sem
學SAP
諗下考QP,ACCA,CPA Australia邊個好
準備下個sem d source
補習